1020遊行無疑等同送死，應思考應唔應該咁做

左膠一路認為人多和平理性就無事，同埋仲迷信司法制度會討回公道，但而家明顯已經唔可行，對方貓捉老鼠咁喜歡放行就放行，喜歡捉就捉，對示威者甚至係街上既人都毫無保障。
集中一區遊行，對方過萬警力可以佈滿橫街窄巷，戴口罩，著黑衫，後生仔女完全是插翼難飛，何必要送死。
1020後生既最好係休息唔好出街，佢地無野做便可能捉遊客街坊，到時讓國際知道好過白白送死。

拉

Block

拉

bye

人總有一死 樓主呀媽生你出黎 樓主無疑等同送死 應該思考應唔應該出世

又休息

good morning sir
你老母燒焦了

收皮啦